會員"知情人士透露"見字請入，有關金康道夫問題

想知間嘢咩料。